如果知道差佬黎到並開始佈防 大家就要轉場啦

Be water!

十連1

十連2

十連3

十連4

十連5

十連6

十連7

十連8

十連9

十連十

推!!!

見到網民講:

「啲契弟，返少一日工叫救命無錢開飯，政府千億級數倒錢俾中共，你返一萬年工都賺不回來 😂😂😂

不過呢啲天文數字，廢佬聽唔明架啦」

值得文宣推

十連11

十連12

十連13

十連14

十連15

十連16

十連17

十連18

十連19

係散都唔好亂

大量哨兵呀

十連20

十連21

十連22